美國白宮貿易顧問納瓦羅：將會有數以千計香港人在集中營度過餘生

納瓦羅都係連登仔

英文thousands唔係幾千, 可以係幾百千, 好撚多咁解.

我好驚 變集中營了 西方幾時先做野

可唔可以撿番梘

做緊，問下你自己準備好未

樓市go gogogo

Like and ReTweet

咁就做野啦dllm

咪俾緊香港人走囉

great firewall concentration camp，我估佢話網路上

美國快啲負責任執返杜魯門同尼克遜呢兩條仆街啲屎 仲有你班19支那通專家話養肥支那就會有民主

自

後面再講可能有數以千計嘅人入集中營

西方國家做嘢會一步步有程序
不過你都係預半年之內要所有嘢會解決好

sad but true

比難民你係咪即刻走?

係比你走
唔係派兵光復香港

睇下非洲嗰啲盧旺達烏干達種族滅絕, 死幾百萬人, 邊救得你咁多?

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

納瓦羅

戇鳩仔

豬都唔覺得自己住係豬圈 你知係豬圈 佢地唔知咪得

做咗唔少嘢啦 未去到最盡姐

幾百千唔係hundreds of thousands?

洪水嚟到 村長叫神父走
神父話上帝會保佑唔使走
消防員搭救生艇叫佢走 唔走
飛行服務隊開直升機叫佢走 唔走
最後神父浸死咗 佢屌鳩耶穌點解唔救佢
耶穌：前前後後派咗三次人救你仲想點呀

唔好怪佢

救命呀屌

所以大家一定要準備走

有皇冠頭出世紙都冇撚用，細個父母同自己細唔識嘢冇申請BNO,冇Degree,又過左35歲既85之前出世手足等死

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

第一次冇BNO ,第二次冇U Degree,第三次過三十五歲
耶穌可唔可以再比多三次機會

老奉架？

真正俾人賣豬仔果批

我覺得兩睇 好似中文 百鳩幾個 都可以解好多個

留得香港就預咗死 問題係睇吓點死

咪做緊嘢俾曬救生艇，唔好搞錯，果啲全部係救生艇政策來，唔係真係for你移民啊

集中營就一定會變硬 睇吓你走唔走啦

班港豬永遠覺得自己唔會入集中營

呢個後果西方有評估過先會出聲收香港人，我估仲有評估過其他更差既結果先會係咁放風

我話直接搞9中共呀唔止香港，西藏新疆既人都應該救
直頭消滅中共plz

thousands= 3k~999k

如果有被捕過 可以去台灣 美國

香港人死都唔走

推

美國:
已通過大量法案救援香港，卻遲遲未能執行

終共:
已通過一條法案，每天都在執行

乜柒到沒就澳洲or日本

已經有幾千人被自殺
送中失蹤啦

由其是 英國一兩個月之內轉晒呔
上年仲話冇BNO平權 BNO平權冇法律基礎
今年年頭仲話華為可以參與建設 變到<35% 變到幾個月內排除
美國應該用咗好大壓力迫佢
連歐盟呢排都要有同中國保持距離

hundreds of thousands 同thousands比應該純粹係強化個語氣而唔係講緊數量?

利申: 純粹問下, 求指正

仲有英美澳加日台

咁都仲有 600 幾萬係出便喎。

Push

冇BNO咁點走？

我估佢既意思係將會好多人姐
執住黎無意思

有冇技術或一技之長？
冇嘅話就留香港

入集中營了

連登仔： 萬係m

唔想入集中營

快啲讀啦

想食洗手盤炒飯

做緊啦，成班連登仔係到割，叫人唔好走

直入焚化爐咋

咪叫大家走囉，已經當晒大家係難民，大家仲要扭計唔走

直入沖涼

啲人講嘢唔會揾會計師計過先講

慘

thousands就係數以千計 無錯

咪諗住搞lor
俾晒反中共嘅人走 制裁香港時 唔好俾人屌話制裁埋支持民主自由嘅人 亦都會減少阻力
遲下要出重手制裁香港 禁止美元係香港兌換 制裁香港中資金融機構 收香港經濟皮 搞到中國冇咗白手套同外資來源
滅香港經濟=滅中國七成外資=打擊中共

比你走既機率
遠大於
派兵光復香港

澳洲、加拿大都已經話研究緊，自己check

拉都拉左上萬 10分1告成都上千手足坐政治監

仲有丹麥講緊political refugee

係咪即係叫大家移民

18歲走唔到
除咗阿哥 屋企人都好撚藍

老奉？

請舉報

冇比人拉好難做Political Refugee喎。

之前咪有個post話身份證 首次發出日係早過97年6月係可以申請返

不過唔知堅定流

金融中心同集中營 起係同一個城市
古代同現代融合
係金融中心班人仲可以食得落飯
就係咁撚奇怪

簡單嘅解法係 1 million 以下都可以叫 thousands

點會?加拿大呢?

放心 我屋企人有BNO資格
我一定會舉報

呢個用法係好多咁解
唔駛執著幾多

比多啲資訊佢姐

所有好荒謬嘅野都係香港發生緊

澳洲+日本

9up唔洗本

過35攞自己儲嘅錢搞移民

冇bno

Nazi

出街被捕
美國會以被捕作為難民證據
你可以視作第四次機會

華爾街啲含家鏟平時都做唔少污糟野喇
一邊食牛扒一邊睇人被強姦 無問題

澳洲淨係比5年庇護簽證，跟住之後又要經正常途徑申請其他簽證最後先拎到Pr，咁好大機會五年後又係要返香港面對現實。

日本就算啦，都唔識日文，話學就學咩邊有咁多時間。

澳洲淨係比五年庇護簽證，五年後除非轉到其他簽證再申請Pr，最後咪又係要返香港面對現實；加拿大就未公布，但係我估都唔會咁簡單就咁有香港身分證就可以換嗰邊Pr。

咁你努力d囉

得嘅我依家直接申請啦。

樓市仲gogogo大撚把人入市

快d救我地走

都係要人接貨先走到

都係起完法案就放咗係到
sorry唔係屌巴打，下面純粹發悔氣

日落袋鼠楓葉㗎仔國都係跟美帝做嘢，美帝一日唔做嘢都咪想其他國家有動靜，台灣更加係食饅頭食到飽，當日香港人出咗幾多血汗屌起啲台仔叫佢地有票就投乜嘢今日香港明日台灣，你出幾多血汗幾熱血人地都係餵到就食「我用自己實力食人血㗎，做乜嘢要我幫返你？」人地地方大俾個爛地你避下風頭，如果贏國出聲要人，你估佢地會企硬咩？

依家連登仲組隊帶移民風向
之後香港再冇人做光環賣人血饅頭，然後冇人再燒光環食人血饅頭，有錢人你有你逃避，窮人我有我奴隸，國際繼續奶共贏國又贏

香港人照舊奴隸獸奴隸獸

thousands係幾千
tens of thousands係幾萬
hundreds of thousands係幾十萬

咁數以千計都可以解好撚多個

你呢種無禮嘅人第時想走會同班藍屍一樣被拒諸門外，等住比皇天擊殺

信已遞
有少少儲蓄
可以隨時飛英國hea年幾兩年

gulg

所以你話香港人幾好彩
有得俾你走仲話咩要留低繼續抗爭
我完全唔明留低仲可以抗爭啲乜

事實證明係連登講野幾垃圾都好
岩聽都會有幾百正評
指正既回覆唔岩聽 負評多過正評

比五年你仲想點
你當人地係左膠德國？？？？
想Pr唔該你自己發奮圖強啦撚樣

Yes

仲有加拿大

做番梘就得

好似要6月30前？

咁年後9成9咪又係要走，過去澳洲發5年夢最後返香港，咁我不如一直留喺香港算啦。

對美國來講

如果想消滅中共

坐視中共摧毀香港係最有利

美國無任何方法
可以不打痛香港人的同時重創中共

美國如果唔往死咁打香港
中共唔會覺得痛

美國籍國安法
將三大金融中心之一 香港摧毀
再加上倫敦同紐約係美國手上

中共的資金鏈就會崩潰

點解雜狗經濟智囊劉學
指出經濟內循環

入去唔使捱貴租

喺集中營同隔離條友講： 無樓笑有樓，我出番去時就有層過億嘅樓（hkd, 換算美元可能唔知幾多個0）

弱智大種乞衣實例

緊急走佬既話
仲理鳩得遞唔遞信

全身器官仲可以貢獻祖國, 認真環保

留得低一係搵命博 一係做順民禁聲被監控過成世

開曬lifeboat都唔走，除咗熱戰佢地好難再幫香港人

Hundreds and thousands is an idiomatic expression used to mean "an indefinite but emphatically large number

姐係好q多的意思

唔係人人都走到

到而家都未見有逃難取暖POST.... 係因為疫情定點...

5年後見到有幾多人去左集中營 你就算做黑工死都唔敢返黎啦

係, 具體形容
你悲觀D睇可以全香港走唔哂既人都會被的入去
換支蛆落黎取代
以新疆為例
入左營繼續做咕喱
而且錢唔係你袋

日本搜羅社畜,得啖笑

認真, 維吾爾人的器官係賣去中東,
香港人d器官賣去邊度? 做中共特供

老坑成日話香港人後生仔未捱過苦，宜家開始，香港慘過三年零八個月 ，要一償集中營滋味

神早被充公啦

條件要自己創造
唔通喂埋你食咩

離地撚
拖住一log要照顧嘅屋企人+無錢根本走唔到

港共已經起撚左幾個隔離營集中營啦

無錢真心事少
啲黑人爭人成身債，一蚊都冇
都仲賴係美國冇人趕到佢走

新屋嶺

咁要被照顧嘅屋企人點?

冇計
直到你入左藉，先有足夠能力support到多幾個人
外國人工好貴，唔流行請工人